NDS一人留學 全家移居？

同样花4年时间，他却拿到港大学士学位，这位学生只是做了个选择而已！

香港收咗皮未